唔明點解有人天生就識溝女

唔明點解啲人中一、二就溝到女
唔明點解啲人識左幾日就得手

你太無自信

冷靜啲照下鏡

你柒姐 傻鳩

你以為天生咩
你初中日日戇尻尻趕住返屋企打機
人地就晚晚落街做Mk溝女又要同你講？

講學校

辛苦曬真係